連加特請入一入嚟

我屌你老母

廢撚到，同拉福一樣